[非晒命] 識到追撚含既女仔真係惡夢

早排係夜場玩識到
黑媽媽睇唔清楚就同佢紅唇烈燄激情一番
果陣又醉醉地
走之前都加埋contact

屌醒返果陣睇相就發現條女個樣中伏
唉都算
依家仲不斷whatsapp 同我傾淫野
岩岩話想追住我條撚含

我依家返緊工好大壓力

開post最緊要嘅野你都無
圖呢你老母

我幫你頂！

開左個post 將 d 心事講出黎
真係有少少減壓

咁係因為佢樣衰 唔係因為佢追撚含

無圖

我都明，但思覺失調最好早啲醫

識到追撚含既醜女真係惡夢

比佢含左未

都唔知有無性病

雜食獸